琴日無出去既人同我入黎！

今朝起身睇ig見到好多fd po返琴日既片
但係其實我心知呢班人係無出去
大家成日話香港人好高質好團結
但係其實香港人好自私好善忘
由100萬 200萬 去到琴日得返40萬
我想問69 612 616有份出黎既人 琴日點解無再出
你地記唔記自己第一次出黎既目標
五大訴求已經達成左？
唔係淨係出下post屌下黑警就叫付出左
你地係拋棄左琴日出左黎既40萬同留到最後既人
所以唔好問點解香港會變成咁 點解元朗會變成咁
係因為你地無出黎向政府向黑警施壓
班黑警先可以態度照舊 甚至愈黎愈囂張
之後既行動希望你地可以走返出黎
作為一個港島人 我呢世人淨係去過元朗一次
但係光復元朗我一定會走出黎
昨日元朗 明日香港九龍
唔好覺得事不關己 唔好俾自己後悔

推

push

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

咁你要諗清楚你打港獨旗定係要獨立調查委員會

一定出黎，著好裝備，保護自己。

琴日我係谷到屌班花生撚，仲要比人屌返轉頭，低鳩能，乜撚野各有各做連遊行都唔撚去，坐係屋企上網屌鬼，真係多撚謝

出撚哂事就喊哂口乜柒都唔撚做，屌你老母怕事就縮返入老母倍閪到做順民啦，第時講多兩句捉鳩埋你，唔會再有人幫，因為做實事班人比你地班冷氣氣害撚死哂

光復香港 時代革命